用儲值卡為慳錢 實名制增成本 匿名又仍有法 中共是窮人的敵人

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1356835139473399808

不少人，很少電話打給他家，幾日都沒有一通，就取消了固網電話，改為智能手機，用智能手提電話儲值卡，作為家裡電話號碼，節省電話費。用所謂太空卡，其實為了省錢，實名制即是增加行政成本，想要匿名的人還是有方法，不過就麻煩些。幾時都說，中國共產黨是窮人的敵人。